聽日係美國獨立日

應唔應該賀一賀

The Star-Spangled Banner